文化問題

大媽黎香港睇醫生，在診所大聲講電話，重要訓埋係度😓😓😓